周柏豪？唔好理住 鄭中基個Channel就一定要支持

一條真係值得香港人睇既片

打手咪打手 好～～～～惹味喎👍🏿

仲有小明 鯨魚

推一推先

好睇到爆

睇完一次要再睇
Like完轉account 再like
搞到佢個Channel越亂越好

好睇
推

呢啲片
起碼要有萬幾二萬like啦

好睇

10推

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Support

鄭中基黃既？

睇完
你覺得係咩咪係咩
我覺得佢係真香港人

好睇架
暖男爸爸特別版

全部都係黃
好撚正 痴線 勁高質

係 啲內容仲好直接直接

咁都仲要問？

雖然鄭中基隻眼好細
但係佢睇野好闊

係啦
幾可有明星無返大陸發展
仲要笑鳩啲人玩咩蒙面唱將

佢個channel其實幾好睇

Ashley

推

見有幾個viutv 手足係到
唉
唔知幾時viu會唔比佢地講野呢

係 我好鍾意佢嗰啲Q&A

小紅帽

佢哋真係超級有guts 今時今日仲肯面對香港真相及鼓勵香港人 唔推唔係人

睇完條片可以好肯定話俾你知 係

晚吹嗰啲都好正
如果冇佢地
真係會唔睇

Description 導演的話都黃爆

睇啦屌
免費
好野黎

咩年代, 仲拍埋啲20分鐘微電影邊有人咁好心機睇

鄭中基一早返左大陸唱主題曲

唔係要用咁大件事又冇人講呢啲垃圾標題啊
唔係要用多女圖引你地啊
唔係要用gif 引人入嚟啊

我睇

雖然入嚟之前已經睇咗
但都幫手推

鄭中基之前飲醉酒喺由美國洛杉磯去台北既飛機搞事
一定無反美分子

你唔睇大把人睇

有Ashi b

上年佢有屌狗

好鍾意鄭中基

我都係
不過成日搵唔到佢隻眼

好好睇

多謝暴龍哥
channel已sub

咁嘅班底拍條片
就算唔講係黃都值得睇啦

鄭中基話遲啲拍鬼片
期待下先

好撚正 推

push

暴龍b

Merry Christmas變成禁語 好直白

邊到有人，邊到就有奇蹟。

即使今個聖誕之後，香港唔再齊整，好多人都會移民，流落到邊個地方，我地都要堅守我地嘅信念 記住所有香港人有天煲底團聚。

比like challenge

想食灣區魚生

好撚感動

Cls
佢呢條片一出同直接表態冇分別
支持

挑我機

唔閪係唔閪推呀嘛

有種cap圖上黎證明你like咗

推爆

睇到哭撚咗

唔推就唔閪比面我

塊面尖到笑死

Like 爆佢

多謝暴龍哥

好好嘅聖誕禮物

留鋪不留人

問撚完未
自己google啦

小暴龍哥同暴龍哥超可愛

推返

超出奇不意！流晒馬尿！

pish

啱
你啱
你啱

係既係既
佢藍
我屌佢老闆
Ok?

Cap圖你like咗
證明好嘢一定有人睇

weeeeeeee

上熱門

推，睇到好感動

圖呢

五毛時間寶貴啲 我理解

大家快d去YouTube cls同去佢Facebook page到like

我愛鄭中基

藍架

香港人 祝亂流下平安

99 年，買番黎，留舖不留人

推呀

佢熱狗

陳炳銓有份導演同剪片

留舖不留人

條片居然仲未推到上熱門 有幾多人未睇

連登除左pr po批鬥po 假膠po仲有乜撚嘢睇

正

鄭中基對眼？

邊度有人，邊度就有奇跡。

真係好好睇
我竟然喺度喊
真心好多謝佢同戚家基

而家仲問呢啲嘢嘅人
一係瞓撚咗十世
一係就係腦殘

反而呢套微電影話咗畀我哋聽冇出席嗰啲有機會係唔敢表態/藍

好正
之前一直估鄚中基係咪黃
睇完呢條片肯定佢係黃

不過最估唔到係嗰幾個細路嘅父母都俾

睇到眼濕濕

你話佢拍得屎都算啦

你搵啲咁嘅嘢嚟鬧
我唔會覺得你係五毛嘅
最多弱智

正式宣佈我係鄭中基打手

加油

Roger死咗出唔到

洗唔洗冇嘢屌搵嘢屌到咁

就黎屌人「咩年代 仲講廣東話」

差芷明就齊人

導演係ALI男友

邊度有人 邊度就有奇蹟

暴龍哥同暴龍b都喺度

WEEEEEEE

鄭中基

推多下

爸爸

暴龍哥好黄。

一語道破

淨係呢條片 都已經值得推My Only One攞903我最喜愛的歌曲

呢條片高質過試當真嗰啲好多 但view數亦都低好多

推 有睇過暖男爸爸嘅更加有共鳴

真

佢channel好多高質片 值得多啲人支持

Clss咗推

Push

睇到眼濕濕

剪接和導演
Ali bf

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

下星期準備投票

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

明就明
有人嘅地方 就有奇蹟

小明好靚

嘩⋯

我明
不過係睇邊個拍
如果唔係真係冇人睇

我最喜愛男歌手 鄭中基
我最喜愛女歌手 方皓文
我最喜愛歌曲 My only one
三串一

Pish

It's Christmas. It's a time for miracles. Everything is gonna be OK

推！真係好好睇！

鋪位一定要買 唔可以租

推爆佢啦

開埋名啦
佢叫陳炳銓呀

Respect!!! 努力捍衛本土嘅文化，多謝暖男爸爸一眾演員同小明

好撚感動成個暖男爸爸班底都係真香港人
鄭中基同個班藝人係黃係藍呢d濕鳩問題
睇完條片都唔知嘅食得屎

好感動
佢哋真係好有心

成套暖男爸都敢拍依啲

G持

暗示到同明示無分別！
有勇氣！

推一個

睇到喊
有香港人就有奇蹟

如果你有睇佢平時啲片佢會用手足、武肺呢啲字眼
我相信藍既一定唔會用呢啲字眼

呢個值得推

Weeee

Wewewewe推

好撚warm

大佬孝想出都唔得啦

呢啲大家都知嘅

有小明

支持

jennifer 真係似有左

推呢個推呢個！！！！！
希望大家Facebook （Ronald Cheng 鄭中基）同YouTube （機動電視台RTV）都可以CLSS
（中基重有IG @tinyeyes 同Flickr *zzj㗎）

睇完呢條片，參與演出同製作嘅每一位，我覺得都係真香港人嚟 係感動嘅

真係好正 香港人先會明嘅片

匪夷所思好睇，笑到仆街

講聖誕快樂會失蹤

笑到仆街

留鋪不留人？但明明人先係鋪最重要嘅嘢

CLSed

好L正

差張可頤就齊腳 好撚癲
片尾無寫viutv但絕大部分都係viu嘅人
viu又俾佢地拍嘅？

鄭中基個channel一路都好正

食住羊腩煲你問我答

基哥基哥 你今日有乜搞作

條片好有意思

十年嘅friend😔

隱語到入哂血！！

唔係好睇得明前面嗰啲本來識嘅人全部都唔識佢嗰part
有冇人可以畫公仔畫出腸話我知

Weeeeeeee

電視媒體見到既未必真實，要自己出去求真
我覺得係咁

推比其他人睇

夠唔夠連登仔黃先

講笑我入黎推POST既

推俾多啲人知

推推

推推推推推

好睇, 入面間間都係黃店

推POST，多D人睇

好撚正

有d似日劇嘅sp，如果可以係ViuTV 播就更完美

不過黃到咁應該難d

只要有人就有奇蹟

幾時先有可以扭轉乾坤嘅奇蹟出現

大佬孝唔出得場啫
佢肯定係黃

張可頤

一開頭個聲明都頭盔笠到落腳 講明唔係暖男爸爸後續 thumbnail都只係用拼音暖男爸爸

似係冇錢收唔算秘撈 咁viu都唔可以過份干涉

佢係聰明人
仲要開咗公司
旗下有藝人要去支國發展
無可能表態啦
佢無學陳柏豪咁公開表演食屎已經好好

套劇嘅版權嚮Viutv度
無計

原來開咗公司 咁一定唔可以出聲

Sorry 😞 㩒錯

大佬孝幾年前拍電影《點對點》
其中一幕佢同陳豪俾黑警查身分證
佢串個黑警話「快啲走呀，如果唔係阿Sir拎胡椒噴霧噴你呀」
之後睇訪問
導演話句嘢係大佬孝自己臨時加

話無條件支持，多數係冇收錢

正到痴撚線

多謝暴龍哥

希望大家like 埋片入面個便利店模型創作人

識得佢都係深黃

推！

like咗 幫推

支持有小明

有啲對白聽到都想喊

佢會話係基

幅圖好明顯喺杜生之前比暴龍哥逼屌驢仔西
條氣唔順 操fit報仇
你睇暴龍哥而家個樣幾驚
君子報仇10年未晚

買起香港..........

本人林大福，將大樹街石屋租于恩人黃老十一家，未能報恩，萬一不交租亦可，
收回黃公年租銀兩三十，萬不能轉租別人，立此爲據，本人兒孫不得有違。

本人林大福，將大樹街石屋租于恩人，黃老十一家未能報恩，萬一不交租，
亦可收回黃公年租銀兩三十萬，不能轉租別人，立此爲據，本人兒孫不得有違。

唔同類型姐，同埋好難比較
呢啲個班底咁堅，另一個就搞笑
試當真認真做鳩片姐

COMMENT LIKE SHARE

Tui

條片講咩

推...無理由得咁少VIEW數....呢條片應該係香港Youtube界最top既片黎 不論故事、畫面、聲音、剪接 等等

係咪比youtube 黃標？

50年

why not both

PISH

香港人 撐住

多謝你 鄭中基 多謝你話比我知 我無鐘意錯人

《借位share》
第三篇： 以加拿大人為榮者的敘述

“ 我開始明白到在中國發生的事情，並非與我無關. ”
在加拿大國土居然受到中國共產黨的威脅！？
聽聽這位加拿大人現身說法.

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

魚香型都係黃嘅咩？

之前subscribe嗰陣仲係十幾k
終於變到過百k

起一起佢底
真係on9

我諗張學友應該都冇同佢兩句喇而家

推啊 要支持

like左

仆街 一路睇一路喊喊到隻狗咁

只要有人就有奇蹟

可能襯機成班一齊開個聖誕party

有人就有奇蹟 香港人 加油

杜汶澤搞黃色娛樂圈
鄭中基戚家基出「merry christmas」片
原本覺得人數可能好少好窄
但呢條片

希望鯨魚上咗岸唔好仆出嚟道歉

今晚睇

推啊!

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

但佢係睇完片出到去現實見到嗰啲人
而啲人又完全唔識佢咁樣喎

嬲起上嚟8個人都唔夠佢打

㩒錯不推，推返

係咪揭曉咗小明喺套劇入面原本嘅角色係咩?

佢喺段片入面嘅角色應該同本身寫畀佢嘅角色冇關係㗎
Peter 講過喺小明接唔到套劇之後佢成條線已經就摺埋唔寫，所以個人覺得可以當成真係好驚喜嘅演出

好感動

推下先

推

聖誕快樂

推一推

唔怪得之我睇字幕「蝦條」會變咗「瞎跳」
睇嚟係怕viu會出手ban片，viu自從山下見之後好淆政治話題

唔怪得爛頭

呢個冇留意
但阿E對白係講蝦條，係咪拍個時未諗到viu會出手

重有「阿伊」都係
本身以為撚頭變「爛頭」係唔想個撚字出街

周生邊位？我淨係識暴龍爸爸💛

好奇想問，個大灣區男神亨緊咩歌？
好似幾正咁

暴龍哥

呢家100k view 都冇 推

推 推

我睇到喊咗

推到多啲人睇到

依個post 2000幾個like但條片得8萬幾人睇 連sunny哥哥條新片都不如代表咩

鄭中基平時生活片views 數仲多過呢條

可能聖誕d人出哂街唔得閒睇youtube掛

嘩 咁的大話你都講得出 咁其他Youtuber聖誕，新年食得屎喇

睇完想喊
明既人會明

永遠支持鄭中基

暴龍哥 x 小明

推 佢d片有好多都好好笑

睇到喊
好好睇
同埋好多靚抽
超高質

Wee~~~~

好l正 睇到起雞皮

推，真係好好睇

點解暴龍哥前妻同佢立場差咁遠？
真係好彩佢地離左婚

大家快d投票
叱咤我最喜愛的歌曲 -
鄭中基 《My Only One》

大家快d投票
叱咤我最喜愛的歌曲 -
鄭中基 《My Only One》

仲有2日咋